有人爆料指明愛中學張善恩老師篤灰

【#上庭聲援 - 12月2日 星期一】【分流投票】

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 1 庭 - 羅德泉主任裁判官
[1] 09:30 am - 吳(22)🛑已還押71天 - 管有攻擊性武器 #0921旺角 被搜出懷疑汽油彈和鎚仔等
[2] 時間未知 - 鍾(32) - 襲警 #1201旺角 向警員投擲物件

🏛高 等 法 院 3 樓 1 庭 - 彭寶琴法官
[3] 10:30 am - 雷(24)⚠️暴動 #1118油麻地 #更改保釋條件

🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭 - 杜浩成裁判官
[4] 02:30 pm - 嚴(20) - 襲警 #0803黃大仙 在港鐵站將警長徐兆雄推倒
[5] 02:30 pm - 曾(22) - 襲警 #0803黃大仙 在巴士總站外向警員楊修毅掟膠物

🏛沙 田 裁 判 法 院 3 樓 1 庭 - 高偉雄署理主任裁判官
[6] 02:30 pm - 黎(18)🛑已還押4天 - 管有爆炸品 #1127馬鞍山 有人爆料指明愛中學張善恩老師篤灰

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭 - 香淑嫻裁判官
[7] 02:30 pm - 何秀儀 - 普通襲擊 #0316立法會 襲擊保安人員許耀德
[8] 02:30 pm - 眾志3人(吳嘉兒,鄭家朗,何秀儀) - 未有遵守立法會秩序 #0316立法會 國歌法公聽會衝向主席台被逐

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供
—
【被捕人士關注組】
【被捕人士資訊部】

#高等法院第一庭
#1118油麻地 #申請更改保釋條件 - 彭寶琴法官

雷(24)
❗️暴動

開庭

#高等法院第一庭
#1118油麻地 #申請更改保釋條件 - 彭寶琴法官

雷(24)
❗️暴動

申請撤銷宵禁令

保釋理據唔出得

申請被拒